中國人並吾係東亞病夫

做乜鳩。

救命呀 死咗喇死咗喇

屌你老母 乜鳩都放上黎

系